Shamsung果對Galaxy Buds竟然有usb-c無TWS-plus，失望

難得有對真無線個盒係用usb-c，甚至可以無線充電

屌拿星，三星又繼續係核心既位用返2手科技
用舊chips，無TWS-plus，耗電又大，仲要唔support apt-x
對galaxy buds每邊5.6g，用得6個鐘，加埋個盒都只係多7個鐘

AVIOT TE-D01有TWS-plus，重量只係每邊4.5g，可以用9個鐘，加埋盒有total81個鐘
MAVIN Air-X仲勁，一樣每邊4.5g，可以用10個鐘，加埋盒有total50個鐘
可惜AVIOT TE-D01同MAVIN Air-X都無usb-c

e12